好心你啦, 玩勇武就唔好入"香港"民主黨

你明知香港民主黨係為人民幣服務, 為藍屍負責

你做民主黨黨員又要勇武, 咪姐係100%會比民主黨捉出黎祭旗

班收開西朝鮮政治獻金既第一個出黎屌9你暴力衝動

班藍屍選民有一半話你係鬼, 有一半話你低EQ冇文化

而D所謂既勇武選民, 見到民主黨捉你出黎祭旗就更加對民主黨反感, 永遠BLACK LIST民主黨

咁你話, 你咁做有咩用?

人地堂堂一個藍屍政黨, 比你一個搞"彎"晒

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@波台唔係台
@waiwaiwai
@妙爾尼爾
@求銀祈

你弱智峯咁撚勇武,你叫熱狗鄭蟲太點算?直頭拋個身同議席出黎柒

當初我睇佢區議員個陣d會議
心諗 佢係咪入錯黨